學生 自由鳥想轉plan 連埋apple watch LTE

之前用緊smt大專生plan

要支援埋Apple Watch流動數據

請出招